送中條例一過，香港有一半人有機會犯法而被送上支國

雖然有北京權威人士指出第三、第四種情況唔會移交內地，但佢都有提及到「有誰聽說過哪個香港人無緣無故被內地執法機關和司法機關抓捕、刑訊逼供和判刑了。」

咁2015年銅鑼灣書店係點我相信大家都知道
另外送中條例冇追溯期，只要你曾經「危害過國家安全」比人點過相嘅，佢隨時都可以拉你上去支國，你覺得港共政府會有能力去拒絕？

所以想同大家係到討論下點樣有機會觸犯逃犯條例
咁究竟點樣先為止「危害國家安全」呢
我地一齊睇下

根據中華人民共和國國家安全法
第二章 維護國家安全的任務
第十五條 國家堅持中國共產黨的領導，維護中國特色社會主義制度，發展社會主義民主政治，健全社會主義法治，強化權力運行製約和監督機制，保障人民當家作主的各項權利。
國家防範、制止和依法懲治任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆或者煽動顛覆人民民主專政政權的行為；防範、制止和依法懲治竊取、洩露國家秘密等危害國家安全的行為；防範、制止和依法 懲治境外勢力的滲透、破壞、顛覆、分裂活動。

另外第六章 公民、組織的義務和權利
任何個人和組織不得有危害國家安全的行為，不得向危害國家安全的個人或者組織提供任何資助或者協助。

最基本大部分人參與過嘅2014年雨傘運動
雨傘運動，大家嘅訴求係利用公民抗命去爭取真普選
不論你係選擇靜坐嘅一群、衝擊龍和道嘅一群、向一班抗爭者提供物資/金錢援助
甚至你只係曾經係社交網站轉用過黃絲帶頭像嘅人，你就已經被定義為危害國家安全

另外，2011年反高鐵、2012年反國教、2013年免費電視牌照爭議、2014年反新界東北發展、雨傘運動、鳩嗚團、2015年光復行動、2016年旺角騷亂、反人大釋法、香港獨立集會甚至每年嘅64遊行、71遊行

你參加過所有社運，都係犯法
其實唔只社運
只要中共政府將行動/行為定義為危害國家安全
隨時有機會送上中國

大家當日想爭取嘅真普選、自由將會再冇方法爭取
甚至連基本嘅民主自由都會消失
香港嘅核心價值將會真正消失
有傳6月12號將會恢復2讀

假設條例最終通過，大家想爭取想抗爭嘅方式將會變得愈黎愈少
成功嘅機會將會更加渺茫

行動派嘅 如果到時想衝擊，必然會爭到打壓
溫和派嘅 可能只可以透過上訪形式去抗爭，但參考返中國，上訪成功嘅機會又有幾多呢？

可能到時想係兩登笑下對方嘅機會都冇。
因為可能已經冇左兩登，甚至，你已經比人送左返中國

我自己都曾經一個對和平集會心灰意冷，取笑和理非冇成果嘅人，但我意識到今次可能真係最後一次，再唔企出黎，以後就冇機會

我希望行動派、獨派嘅朋友都可以出黎支持下集會
記返起當初點會自己會出席第一次集會
行動派都要有一個機會去聚集一啲志同道合嘅人

而溫和派嘅你地要知道割席、篤灰係會動搖到行動派嘅信心
如果你地想行動派嘅人出現集會出一分力
都希望你地可以尊重我地

所以無論你係港獨派又好焦土派又好溫和派又好
都希望大家可以係6月9號出一分力去對抗下
亦都互相尊重配合。目標一致咁對抗惡法

多謝大家睇到依到 小弟文筆差1999
請見諒
到時見大家

魔鬼在3，4條

推，支持

係，希望少左果1半有哂你同你全家份

推

【削單程證動議7泛民拒撐 遭否決】

記住，泛民嘅身份認同係中國人

#123 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔怪得販民班人咁驚啦

支持

連登仔準備比警犬拉

送中過完必到23條

竟然都係最後一戰
行動派可以當今次係聚集人嘅時機
早上咪一齊行，入夜咪行動
只係希望泛民，民陣嘅支持者可以互相尊重
我地出現你地嘅集會，你地唔會割席篤灰就已經好夠

好人好姐 怕咩比人拉 身有屎先驚姐

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

$0.3

6月9日見

參加64晚會拉得